集思廣益 黃色M巾

出街買M巾 護墊 香港常用品牌好多都係MIC (Made in China) / MIPRC (Made in People's Republic of China)

Kotex 高潔絲9成9都係上海製
樂而雅部分衞生巾包裝上寫明「日本製造」，但其它系列就無寫明，但睇返公司都係中國廠
Whisper 護舒寶用緊中國代言人
而且護舒寳衞生巾大部分中國製造，而液體衞生巾系列係唯一由北美加拿大進口

各位絲打有無好推介

另外強烈推介各位絲打考慮用棉條，生活從此爽心又愉快
主要都係台灣製造 歐美製造
連登有集中帖討論棉條使用心得

用開made in japan
閪位夠窄, 唔會刮損閪邊, 好撚舒服

用杯

但個包裝有d唔方便
香港嗰啲一搣包裝就成個開曬